(兩性)點睇落過仔既女人?

有兩個情況

1:比前男友搞大過所以落
2:因被強暴過所以落

大家接唔接受到佢做你女友??

接受唔到

最多做炮友算

1. 唔自愛，唔得
2. 唔係佢控制到，唔會抗拒

加多個處境

3:因懷孕時出問題(如宮外孕/胎死腹中)而落過仔

咁點睇搞大過女人個肚又叫佢去落,最後走左去既男人

唔見得
落過仔雖然都會有人屌
但好多當炮友中出即飛算

2:因被強暴過所以落
其實當對方同你扑野時, 佢會有陰影
宥機會扑扑下唔想再同你扑

Tommy shan

中出即飛

強暴過唔驚有性病

有性病就無辦法了，只可以話真係好可憐。
但係你唔會預所有被老強既都一定有性病。

講比你聽咪心地好，好多比人中出即飛落過bb既唔會講呃一世

有大學同學係咁
同條女協議墜胎仲甩底唔畀錢
中出即飛
而家仲改埋名
FB unfriend 晒所有知情嘅大學同學

男既咁做好似反而比人話賤格但係醒目仔

2基本係香港係可能

男嘅性格一向都好撚自私
不過愛情係盲目嘅

被姦完應該會安排醫院驗身同安排事後藥
除非被人姦完唔報警